有冇人解釋到比我聽連登仔想點?

平時都淨係睇，冇出過post，但係呢個禮拜真心睇唔明連登仔想點。

6月9號民陣嗌散水，連登仔插民陣散水，話佢地明明集左咁多人點解唔帶領進一步行動。OK，意料之內，符合連登仔要衝ge性格。

過左6月12衝擊開始，我所認識ge連登仔突然變吸，幾乎全部人都話“分工不分化”，有人插和理非就會比人話係分化X。其中一個例子就係耶L/基督徒唱聖詩，竟然冇咩人插佢地冇用。好啦，你話佢地幫手擋喺警察前面所以有用。

有人話掟聖經，搵聖經做盾牌，又一大班人走出黎反對，仲有人話要del post tim。根據“分工不分化”原則，唔係應該由人掟咩？你話人地咁樣會趕走支持ge基督徒，呢種講法同泛民話暴力會令市民唔支持，所以衝ge就係鬼，個邏輯有咩分別？“掟磚”ge反應都一樣，我就唔重覆啦。

到林鄭宣佈左暫緩，民陣話取消罷工，又一大班人話民陣。說好的“分工不分化”呢？人地民陣覺得罷工浪費和理非派ge精神同資源，決定養精蓄銳留番下次。根據“分工不分化”同話人分化X原則，唔係應該尊重民陣決定，指摘話民陣ge人係分化，然後勇武ge自己搞自己罷工咩？

希望大家睇得出我唔係話偏幫邊一面，我只係想講連登ge態度喺呢個星期瘋狂swing黎swing去，而大家好似覺得好正常。有冇人解釋到比我聽咩事，我見到ge現象係我睇錯定另有原由？

連登仔係一個人定一大班人？
人既其中一個特色就係每個人都係unique
所以就有唔同意見

呢d post 勿推！ 唔好同佢戰帶佢上熱門

打咁多字都係得0.3

你出去打份老麥仲好啦

所以你ge意思係其實態度唔係swing，而係立場唔同ge人不同時間出聲？
係一大班人，人人unique，我都認同。
但係連登作為一個整體，我suppose上得熱門ge post係代表緊主流民意，咁點解個主流會swing得咁緊要？侯教。

我唔係要同邊個戰，我只係求真。我認為呢種態度對大家抗爭係有益ge，比人見到我地ge取態係一致而唔係政府咁樣龍門任你擺。

用下你個閪腦先，唔係咩時候都會係同一個諗法

你講得好啱，咁樣先收得三毛的確唔抵，所以其實咁樣係咪反證左我唔係三毛？因為三毛會寧願出個簡單D ge post會仲有效。

不過都多謝你提醒左我咁樣寫野會比人誤會係三毛。如果有下次ge話，我會注意下。如果唔介意ge話，可唔可以答番我原post ge問題？侯教。

我理解你ge意思係：人係咁架啦，即使係原則問題都可以一時一樣架，好正常姐~(可能有D醜化左你ge諗法，抱歉)

另外我唔認同我係冇用腦，冇用腦ge人打唔到咁大篇野出黎。只係我地對人ge睇法好唔同。我覺得人應該係一致ge，起碼喺原則問題上係咁，但係你覺得人係可以變得好快並且覺得好正常冇問題。如果你講多少少你ge睇法比我知，我會好欣賞，侯教。

係咪我個標題起得有D串，所以令你易誤會左？